留意到姓姜嘅偶像都好屈機

姜濤
姜舟

開幾多個Po啊

姜舟係 姜濤垃圾到

想捧殺姜b？

見到姓姜我就上晒電

拉

姜舟斷腳..🙏🏻

好

姜大偉 最鋒利嘅刀

你個閪就系垃圾級别！

哈 你好嬲好嬲

惠元糖。

算係最屈嗰個

職哥屈到癲

姜大衞？
姜子牙

姜太公

係喎 仲有姜皓文喎

姜卓文?

姜維？

姜舟

姜東昊